<h1>Тестовое задание</h1>
<p>Проект оформлен так, что ошибок быть не должно при попытке запуска.</p>
<p>Однако на всякий случай напишу инструкцию:</p>
<ul>
<li>Сначала нужно создать у себя на рабочем столе какую-нибудь папку</li>
<li>Затем скопировать url git-репозитория</li>
<li>Перейти из терминала в вашу папку и написать <code>git clone url .</code></li>
<li>Затем нужно активировать виртуальное окружение и скачать зависимости</li>
<li>Для pip - <code>python -m venv venv</code>,
(на windows - <code>cd venv/Scripts</code>, <code>./Activate.ps1</code> (если используете powershell)) <code>cd ..</code>,
<code>pip install -r requirements.txt</code></li>
<li>Также можно воспользоваться pyenv и poetry</li>
<li>Далее запускаем файл main.py - это главный наш сервис</li>
<li>Чтобы протестировать запросы в отдельном терминале запускаем файл test_requests.py и при необходимости пополняем список jsons</li>
<li>в файл logs/info.log попадают ответы со статусом 200</li>
<li>в файл logs/error.log попадают ответы со статусами отличными от 200</li>
</ul>